# Donderdag 21 September
Het werkcollege van vandaag ging niet door dus had ik alleen Tools for Design. Er werd wat meer uitleg gegeven over hoe je de opdrachten moet inleveren. Daarna gingen we aan de slag met vormen en lagen. Voor de class challenge moesten we een slaapkamer namaken en gebruik maken van lagen en ingekleurde vlakken. Deze opdracht was iets moeilijker dan de vorige, aangezien je rekening moest houden met lagen die je juist naar voren of naar achteren moet brengen om het juiste effect te krijgen. In de les ben ik ook alvast begonnen met de home challenge omdat ik al klaar was. Ik vond het leuk om te spelen met verschillende vormen en kleuren.
